我叫胡晨，陝西省咸陽人，因與陝西公安系統某些官員有私怨，多年來一家被非法監控打壓

我叫胡晨，陝西省咸陽人，因與陝西公安系統某些官員有私怨，多年來一家被非法監控打壓，並逐步演變成變相殺人。2014年底我姐住院（陝西省咸陽市中心醫院血液科）期間，公安勾結醫院製造出輸血後溶血（溶血嚴重會出人命），後經及時處理轉危為安。2015年5月我姐住院（陝西省咸陽市第一人民醫院血液科），當天夜晚12點多輸完血後又出現溶血，在唯一一個值班大夫知道溶血後，未做任何處理的情況下就將值班大夫叫走，大夫一夜未歸。2016年8月我姐再次在這家醫院血液科住院治療貧血，9月9日上午將她弄成腦出血，隨後進入重症室，住了21天後因感覺這醫院實在不可靠就將她轉到別的醫院治療，經過幾個月的治療，人已無大礙，但已成半邊偏癱，後繼續住在第一人民醫院血液科住院。我母親2016年8月在第一人民醫院治療腦梗（病情很輕），三天後恢復如初，後醫生欺騙我說我母親心臟有問題，第四天就開始打治療心臟的吊針，住了半個月後我母親出院，回家後當天就出現嚴重眩暈，第二天還暈，因此我母親第二次在該醫院住院治療眩暈，連續打了三天吊針，越打越難受，我立刻讓停止打吊針，幾天後不暈了就出院了（此時我姐已經腦出血了）。在我母親出院後醫院打電話說我姐情況不好，讓我待在醫院以便隨時溝通。此時家中只有我和母親兩人，無奈之下我帶著母親第三次住進這家醫院心血管理一科治療心臟，住院後才幾天就將我母親弄成膀胱損傷，後來我母親就一直在這家醫院住院，治療期間也就多次出現問題，病情也越來越嚴重（是公安和醫院在治療過程中一直做手腳），直到2017年3月26日凌晨公安勾結醫院將我母親徹底害死（我母親屍體現仍在醫院停屍間）。後經我多方瞭解我母親並沒有心臟病。有人會問，既然這家醫院不好，為何不轉到其他醫院看病，在當地，無論轉到哪家醫院，公安都會勾結醫院做手腳。2017年5月初我姐又病了，6月21日我將她轉到咸陽市215醫院血液科，公安勾結215醫院血液科故意將她越治越嚴重，從最開始的貧血，治出肺部有感染，氣喘，打平喘藥打的氣都快上不來，於7月3日下午轉入重症醫學科，在此期間人一直清醒，7月7日下午將她推出去做檢查，故意以出現狀況將她弄成昏迷，之後便弄虛作假，最終於7月21日晚害死，遺體存放於醫院太平間。將一個單純貧血的病人治死，證明其用心有多麼的歹毒。我姐昏迷後我一直要查看將我姐7月7日推出去做檢查的監控視頻，醫院一直不讓查看，如果心裡沒鬼，為何不敢讓我查看。我母親和姐姐治療期間有頗多問題，就不詳細表述。我姐去世後，醫院讓找醫調委，醫調委讓找市醫鑒辦做醫療事故鑒定，而醫鑒辦並未對此事做醫療事故鑒定，但是鑒定費照樣收。整個這些事情都是以陝西的公安為主謀，醫院和醫鑒辦為幫凶，將我兩個家人殺害，之後進行推諉欺騙，企圖逃避法律罪責。請博友們幫忙轉發，幫我母親和姐姐伸冤！也歡迎各路媒體採訪！謝謝！圖一是陝西省咸陽市第一人民醫院心血管一科主任任旭愛（我媽所住科室的主任），圖二是陝西省咸陽市核工業215醫院重症醫學科主任李鶴雲（也就是害死我姐的主要兇手） 。我的安全隨時受到威脅，請大家關注！ 15591063464

不如快過政府整定個11月24日選舉宣言先

報應

佢支持黃絲嫁
成個帳號超反共

睇清楚啲，佢話打愛國人士係抵打，好人嚟

反共!!!!!!!!!!

以為佢話打香港打得好
原來都係手足
對唔住

有無前因啊？睇到我一度以為有被逼害妄想症

樓主應該去Twitter connect埋其他反共人

勇士

大陸被迫害嘅人你估少?

點解冇啦啦要醫死佢家人

悲我中華 政匪橫行
驅逐中共 還我江山